天佑日本 天佑九州

天皇殿下萬歲

天佑大明

屌你老母上面做乜撚嘢

請問narcos(狗隻#106739)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?